女生男相慘d 定 男生女相 慘d??

男生女相應該大把人鍾意
女生男相好似菜思達咁
日日比人笑

睇韓國明星就知
男生女相好啲

梗係女生男相慘啲啦 男生女相男女通殺 但調番轉好似冇咩人鍾意咁

個題目好白痴

男人婆仲有韓星 ，你話識個愛歡迎D?

男生女相即係小白臉果類

好有市場喎

男生女相=屈機

男生女相>男生男相
姐係女相>男相
姐係無論咩性別都係女仔樣最殺食

屌你啦

韓國個班全部女人樣黎
你話呢